[畢業季節]見到人地咁多朋友，到我grad果陣都唔知點算

又冇朋友，又冇同學
好柒咁。。。

我都好驚
實有親戚唔生性問：無人揾你影相既
如果問我嗰個係我老母

PTFD
$20 影相PLAN
$30 影相+傾計PLAN

唔緊要la 畢業之後又係新開始 開心咪得 搵番自己最親果幾個fd影